MeWe 其實係咪用react?

垃圾app仲咁多人down

佢個UX真係麻麻地

勝在香港狗公
見到個BG條女個嘴都想嘴埋去
或 室條野入條女個嘴

其實你想表達咩？

用react又點
定用vue先岩你心水

其實react係open source, facebook放得源碼出來跟返license就用得架啦, 唔覺得有咩問題

react邊個寫

我只覺得好諷刺 話要同Facebook compete, 但又要用Facebook 既library.
佢大可以好似LinkedIn 咁用Ember

Open source community其實本身就應該係不含任何政治/商業色彩
我認為只要React一日都係Open Source
佢都只係一件由Facebook創造出嚟嘅嘢，同Facebook嘅經營冇關
就係咁簡單

其實open 唔open source 都好
始終都係Facebook owned

“Because of the patent clause you are not allowed to do anything that constitutes as competing with Facebook.”

變返MIT License好耐喇喎

不明覺厲

唔中意FB就唔可以用react
咁唔中意政府係咪唔可以用水

PR收皮啦, 平時又唔見你講

不如理解番open source個精神？

樓主應該未聽過preact

講係咁講 始終都係Facebook 既library, 連佢個GitHub repo都係under Facebook 個org.
不過算啦 我都係想同大家分享我既發現姐 我比較偏向一個態度就係如果想同間公司compete, 最好avoid 所有未來有機會發生既Liability
唔好用到同間公司有關既軟件 好似LinkedIn 咁 一直用ember 因為佢地知道某程度上 佢同Facebook 都係competitor

乜你有見過識technical 野既PR

巴打睇嚟都係未做過open source相關嘅嘢

Repo係屬於Facebook嘅account
但source係根據git license open咗
唔會有compliance issue
問題響如果Facebook 唔再維護同更新react , 用react果啲公司可以點做
我諗如果react係有價值嘅 自然會有community 或公司會接手去做